有無港大員工會一齊罷工

我知P牌係原罪
小弟好想一齊罷工，但平時又太毒，同事都唔識多個，返到學校又好似平行時空咁得啲學生會care而家發生緊嘅事，想知道有無港大RA都會想搞大三罷

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

我課咗一次金㗎啦，如果我畀人炒咗鍾教授可唔可以請我，我識斟茶遞水

有無一兩個較熟嘅可以私下問下？

毒拎淨係識一個同事，問佢罷唔罷佢都淨係笑笑口帶過就算，睇死佢都唔會罷